中國同胞對近日香港的睇法：他表示10分支持

頂 有少少感動

可唔可以cap啲字出來？入唔到facebook